【吊你老母哭𠹌左成晚】英超又話唔腰斬，到底有乜方法可以阻止利狗捧英超？

答案係：無
全世界等睇利物浦捧英超

只係29週，利物浦領先
曼城 25分
車狗 34分
獌狗 37分
熱狗 41分
阿狗 42分

咪燈 la diu

狗狗係邊啊？死晒係狗竇哭呀？

發表回覆